hi淡友（864）

GOD BLESS HONG KONG

與民為敵系列 （目測，有輕微偏差）
883 上下 夾3角 現1注 11all in
1818 現8.16 最後防線，1注之後上就all in否則6.7 all in（咁個市應該28xxx了。）
345 流血不止，但星期1點都彈（綠燈）今星期止血可1注
636 明返彈但之應跌破之前 0.236 0.382 現1注，博和／賺極少（？）
之前當美團95買put1注，尾注未落，明底和／回啲

利申，全冇貨，只有底部買的700 1398 1044（呢隻肉眼買，有幾％偏差）

錯了bin我c，令我瘀皮後自我檢討後變得更強

推

。。咁點。。。 hi 定冇hi

推呢邊?

榮川乃亞

跟社巴
不過我p牌推唔到

shit 建制有1席啦

油尖旺櫻桃區輸200幾票

頂

立場: 17:1
01: 14:1

等緊東區

明天開市
加熊 賀一賀佢

如果泛民壓倒性贏
大家覺得大戶會點演譯？
升定跌？

d 外資大戶可能會贈慶大升! 留意下開市前個15分鐘

無左hi
好笑柒

應該比佢地估計輸得慘

ig 爆升

唔止267
真係開268

上個月轉倉位

今日升翻幾百點happy 下啦

貿易戰有好消息？
道指都爆升

400走唔甩

幾十點姐

269

我均啲Lc

KO出左buy signal

ig爆升中 齊慶賀！！！

我有short cal 54呀 12 月13 先到期

why buy signal?

274

香港好消息

ads 好想買

今日大爆升

日本已1%

睇下呀爺會點行

留名睇一陣爺西跌拖底港女

今日有冇鉛氣分析

權太終於上水喇

開市不問價allin牛

有指標

All in

[member關我乜事[/member]

起身玩頭5分鐘先

3分鐘夠啦 9:15-9:18

ig回左100點

指數成份股掃高哂

3313咩事
勁假都唔洗咁假啦

我果區細區加老人多都贏左
好撚開心

我鄉村都贏
我本身估輸硬

要爆升了

阿爺果然搞屎棍

100點棍

棍上

268
咁高唔係好想追

星期五走左牛表示傷心
去埋澳門表示痛心
好彩區選贏回一回血

你仲有一姐

伊個位好尷尬

一姐係在座咁多位既女神
我唔會同大家作對
果斷離場

lc 268 in左

26873

26980 20ma

今日出硬陰燭都似開得咁高

咩位走貨好

下？？

高開高走

你睇下邊隻抽高晒先, 700同1299兩隻都拉左二百點上去

星期一

日日咁升法一睇就知出貨啦

明應開高啲啲／影線263
如太陽太監裂口過100唔跌返
可上272
272🤗🤗
269🤗
279
咁大力？

破小時3角咁269🤗

lc 268已食

執$890

專心炒 dt

call佢未

又係咁

玩完收工

嘩屌 繼續上

270

0.067>0.075

執少成千

莫師我地個270，272lc

我係叫你打電話

屌柒佢，屌你老母期指輸又唔見你唔開價

死都唔打電話

我都係玩緊30手姐

屌 我咪要裸屌

今日到一通死機好在一早SET左價

一通死左機LOL

如何可要求流通量提供者提供報價？

於交易日的交易時段內，直接致電流通量提供者的指定電話號碼與其聯絡。法興產品的開價熱線為(852) 2166 4270。

來源法興

加唔到注呀頂佢

死左3分鐘

感謝！

羨慕

想對我用死亡之吻？

買哂牛熊 WIN左

不了 衰過牛熊

「黑期」為香港投資者對於所有非交易所交易期貨的統稱，上述期貨未正式獲恒指公司授權，亦不受香港證監會規管，故被稱為「黑期」。

今日應該仲有150-200左右

要回了

今日升乜

收手保平安

想入熊 是否不智

[member]我睇要等多20分鐘[/member]

慶祝何已完

小回 升穿左20天線
仲有得升既

269沽咗 你問我答

good luck to your then
好似係

今日應該無人反對佢升
雖然我好on9 咁星期5 走左牛

得返10萬 坐緊張大

我反對

收市再睇

驚閪咩 2000點坐得起喎
遲d就股災啦

高開高收格,好有力

入左7200

等出糧

保守投資者

仲唔入牛272又喊死

夢巴又all in？

開市放熊轉牛，等左陣見佢唔升，再轉熊，一轉，射上天，輸剩小小

恆生銀行有3$
8手

爆上未

等睇老母麵食屎先

仲有無得升

分分鐘28000
你咁勁

妹埋呢輪上272
之後就會回番啲

又想唔理智咁跟權太了

今日賺夠

等超肯定先開倉
牛要回下先
熊就不了

應該500左右妹 唔好熊住

只係期結做返好
我估期結270-274度結
下個月淡市黎（放假）

272應該等11點棍爆上去

我淨睇3313
無玩恒指

學我牛熊買哂

你隻牛都high

day trade 上午表示冇得郁

巴打

熊仔有

升

咩姐 賺左15格

今日上到幾多左右

啲牛過唔過夜好
聽日9988

阿里巴升=大市升

肥

牛Gel

升咁多 唔擋佢 唔博回

屌 升多100點食肥熊

食夠，吉倉保平安

點解我咁準但都一直輸

上星期2 升400點, 成交799 億, 27093

今星期 升400點 成交: [*], 27062

好假喎

你當權太流?

聽日等打靶

列口高開等補裂口，all in 熊，熊熊哈

真係崩

等緊你牛

其實佢中晒, 話今日會跌500點, 結果......

271行緊上刑場

牛牛哈

睇黎真係要學一手牛熊dt
止賺位差到呢

賺少成幾倍

271 啪

升咩先.. R撚晒頭

271熊已死

食左糊先爆上

12點前啪埋272

上高d

109 買 196放 而家

想問下好多肥熊咩上面????

272 274都有堆

274先再熊

通常咁樣就273急回

九點半瞓咗 點解無端端白甜

咁就273熊

做乜無端端升500點

有無新牛

語音輸入法 佢聽錯咗

好似有266-267

明天會升多日

以為有新野學

即時1 3 糾纏上，未有signal，咪賭錢

You win, 估唔到一跳跳得咁勁
即時未有反應回(gap跳1 3 糾纏上）
諗諗下都戇鳩
星期四嗰日生蚤 已經係底
做乜搞搞下變咗即日
Keep到而家多 萬零蚊都好

你個名同comment 矛盾

又想扮回

271靚位

倒跌500

燈到火箭升空

俾傳說讚

都話回㗎啦 哈哈哈哈哈

又爆上喇

咪啦 瞓醒無端端跳之後糾纏上
之前26950已經變成咗力
即係而家買🐼得幾十點

係呀以為26950唔會死

你睇1 3 扭埋一齊
除非有一棍急跌 否則全日又係好似星期四戇居居

特別嘅意思係一分鐘出一支長棍

可以收工

跟

[member]又學到野 來緊每日都要操練#support#lm2[/member]

好彩之前 1044 700又加注
呢棍 都有賺

嗱 人生交叉點
636 883 差唔多價
畀我一定揀883
波幅大過佢

想問你睇現貨定期？

睇唔到㗎， 開頭買中咗 方向 之後糾纏上落等於發達
除非一分鐘圖 突然有一棍場嗰之前兩倍， 咁就睇到啦

感激

我睇免費圖㗎咋
唔需要用期貨
除非想用埋秒圖
咁就真係100％
不過不了
買咗靚位之後瞓覺好過

牛仔就唔好啦
正股可以啦

嗱，都話奶 一定彈

一手太貴

不過買隻1044，未來要孖展保護佢（ 依家隻隻都係最底買， 即係冇得再買）
（ 點都要留啲保護佢哋）

死市又唔郁so9sad

星期五唔等於今日喎

好彩2.5％only, 下次咪亂嚟呀

奶野！一熊即上！

隨遇巴已經中咗招， 好似佢咁樣買
非最低點， 咁要兩手準備
佢買咗一注
萬一再碌落去
另外一住一定要大大注 買
咁個價就會由底點上到三分一
即係蝕三份一
咁 用太陽圖 一聲點都走得啦

執十幾格收手

你真係信我
咁你上個星期同我一齊與民為敵

＃452 ， 不過你應該知點做， 修煉
Afk

Yes

咁勇敢 佩服

冇嘅， 我畀嘅有防守有進攻
全部都寫曬出嚟
你應該知道點買

不過咪開心住
破30元太陽先有轉機
依家紮住個小時底馬

Rich

轉倉je

啊…臨月尾…唔記得咗

美團係咪落唔到
想走熊了

唉 牛熊輸死人

真 所以快啲止蝕走…

高水到

午市應該有多一棍上,斬埋272熊先

堅？

近排咁多膠post
我都想開個打工仔區
出post 專幫富途交手續費

真 就算升500都唔好以為熊得
掛平10-20格等佢斬落黎
買唔到就算 每日如是

食完272再補裂口拍埋261牛

個人意見咋
但根據經驗,好大機會殺272就回番啲
今日殺唔到273

唔排除會回調
不過272熊必須死

美國都沽你命仔睇怕都好長

總之覺得未出DH
呢啲磨市
午市通常有一棍,點睇都棍上機會大過棍落

可能佢頂頂入場呢

Online上堂唔得閒玩

貼士，太陽轉要相返棍，大約係2 至3日前的幅度，小時係島……有gap

收市睇60672

太陽3角，決戰了，1注可（現入會蝕幾％，有心就冇問題

明白

抽水啫 冇話駁佢賺幾十蚊

希望補到gap

玩海洋系列成日輸屌

如果禮義廉大獲全輸 我表演食屎！！！！！

大dodo 實走數

通常夾高轉倉都唔荒好野下個月

佢上次春袋開榴槤都未找數啦

係

今日多佐咁多生面口既

淡友post換血

其他師兄搵夠坐緊遊艇

今日新聞講中美傾唔成咁

坐緊遊艇定坐緊艇
淡友post夠三個月又換一次人

我睇果篇係話次階段

中美簽唔成個風愈來愈大之前靠佢上28000

我都係睇呢篇

中國無心同侵侵簽

熊仔哈

272？

牛定熊

太陽屌破/太監屌破先

BTW 總票數57% VS 41%真心令人不安
今次運動死傷慘重,投票率仲要咁高
總票數都只係贏得16%...

真係仲好多人支持建制
再加鐵票

all in 近熊等收錢

我3槍日放晒了……之後反彈底位我換700 1044

對家都有出招

嚟緊立會就真係不安
對家知道晒啲票嘅分布
佢哋就會準備好晒點樣分票同陰招

一起輸

熊熊熊熊熊熊

比例代表制好考大台指揮配票
真心難打
大家覺得單地區單議席制係咪優秀/合理過比例代表制?

賺到笑啦，點會輸

唔係
其實比例代表制係有佢好處
不過係香港就變左俾配票用

小心今日收唔到廿天線

傻牛們等打靶啦

佢沽哂人地個國家

國家級沽空

現價牛 最多坐50點

聽日升多少少就跌

極牛

期貨15分鐘出針

鬼國今日暫時托得果4億

272紙閘
274鐵閘
278鋼閘
280鈦合金閘
285超合金太空能量閘
292超級無敵神秘力量閘
300林鄭月娥老母個閪閘

傻淡.gif

no

驚閪咩

今日就上272
夾到班傻淡變熊仔餅

我走左貨LOR
食左5格

明天再買

又玩成千蚊一格？

我係咪做左百手巴打

一陣棍落就唔好喊

等睇你遲d變千手
一格都一皮野

收市再做你對家

收市未必過夜啦
睇下一陣點啦

點會喊
幾大棍都面不改容

27000 20天線 27100 係頸線
20天線托緊

272熊仔 將會見唔到聽日日出

之前玩到200手

好似見過

食個面就無左30K

架下唔POST倉LA
細注玩

其實你地有冇贏錢？

架下唔敢
我係極熊玩200手

大佬彪 WIN左部IPHONE PRO MAX 256GB

跟你買visa 等緊發達

識野

等緊你第二輪富爸爸

窮爸爸輸晒未？

之前試過三百手，但是依加睇唔透，冇貨

係
窮爸爸要贏返次

之前呢張圖傳說LV操作

百手咋嘛 驚閪咩

上年11月起未輸過，只不過斷纜。。8月中又開始返，全勝

黐線，1點15分大約嗰個點係round 2 個糾纏上勁直斜，學睇圖嘅研究研究，“呢款我係方向不明，浪費時間，一係上1係跌1係咁，好煩的
又可以糾纏落。。。

隻隻牛都咁貴

想牛過

買親牛都打把 你地買我跟

抄低咗

屌

通常大升大跌後都係咁

波輻上畫行曬 下晝妹
可以講今日成個下畫都冇咩位再行

今日啪埋272

收到

入左3313
幾時走？

難啦
兩個阻力今朝破到一個都好夠
下晝唔夠時間破第二個

之前有無走到

對呀，所以我而家俾你地了起條引，
練緊邊練習其他嘢邊買賣邊留言（其實留言係用來確定行動）

巴打最尾果句好中point

今朝都j 咗手

Macd + sar + kdj 共振

有bugs㗎，用2條1 遠 250天 1 近就得

SHit...

睇大家頭幾時走
得1手

屌！！！！有條女由我等巴士直線微笑望我。。。
到車裏4個字當我無la la 回頭一望，佢仲咁望我😨😨😨

冇所謂啦，有2手保護就得除非。。。

佢想溝你

講真。。。

五斗米巴形容得好搞笑

你一定好charm

美男子

正面都話啫。。。背面就

得好少
上星期走左牛好痛心

肯定西痕

仲咩？ 認同呢

係咪個頭髮亂咗

走左未？

入多20手7500

7200先岩

食花生睇聽日暴跌

大家不妨觀望下睇下今日二十天線穿唔穿。
不宜持動物過夜

小心提防

暴跌唔會係聽日

咁唔俾面巴巴

佢落車了。。車外都望

嘩 咁痴線

牛gel

你時運如何

屌！！！19我而家買1手

玩夠50手

我覺得唔洗泔急
可以接近返上次低先

期指今日似磨番上27050-27100收

你班人搞到我狂買。。。半年後攞1球孖佢5倍

今日大陽燭,美期又升咁多,聽朝高開無問題

目測ok, 頭尾當送俾佢（返1手，有事溝佢十倍都得）

期指270好強支持,幾次回調都穿唔到

望緊部巴士黎未

奈奈

牛過

贊成

鉛氣 hsi demo 1分鐘期指戰法出場 （20點止賺蝕）
1.

千跌預備

有我入牛應該掂

27025-1。

0.54

100%gogogo

Trump 今晚撚狗千跌

3313

27046+1

嘩，同奈奈一樣噤正

3點棍想爆上
會唔會今日試272關?

272熊唔會見到聽朝日出

個3313 cls 0.57

7200希望睇到日出

好想走
0.315成本

可唔可以走半手

唔得

玩埋明天就HIGH

又棍升

27026 止蝕

27028-1

27008止賺

中

好大棍

太早
2695都唔怕

嘩

做乜鳩

傻牛

一棍插完再一棍升番哂
超震牛

屌咩

26895+1

升番哂

鳩到

個市係做乜鳩架

撚點心

似想震走啲牛仔唔比老散食聽日個高開

轉倉係咁架啦，聽日都一樣

勁！！（明知275🤗）（下次我唔理put佢。。。）

岩岩插果棍全部升番哂
震牛引熊棍

27015 止賺 2-2

戇撚鳩仆街含撚閪市

撚死班老散

經過呢一棍,好撚肯定聽日係裂口高開想撚走啲牛老散

27000+

但點解152×唔沽？

唔明

15點2幾分轉角（工作中，睇唔到。。。）

我入左 60672

10手有D貴

想26681牛過

熊霸天下

咩過好

收到風一陣競價穿269收市

淆底264牛算

drop to zero

好消散貨 今日逃生門

政治市既話,99%係升 (eg. 特赦/獨立調查/換特首)
想像唔到有咩政治消息係會利淡

今日入定牛果啲贏硬咁濟
只要唔好入極牛
最多夾你3-400點,之後實爆升

睇道期個勢今晚又升200
聽日高開150-200不是夢

期貨宜家咁好環境都唔爆一段上去，我怕今晚好難升

咁 仲好，回1回俾機會入牛（下次已經係264 265了。。。）

悶左成個下午

今日應該只有269附近，上多咗

熊
霸
天
下
3
3
1
3
當
道

二十天唔叫升穿
睇多一日

明應開高啲啲／影線263
如太陽太監裂口過100唔跌返
可上272
272🤗🤗
269

噚晚目測

279太大力
下個月有機

我覺得要上今日應該要打穿頸收

有美期帶住,期指高水AGAIN

終於劍指三萬八了

baba+5%

正常 要貼返美價

3313 0.61
就快出血

俾你地講吓，某啲大隻股其實都好平
咁即跌幅有限
但有啲又行咗1半路，
即今年應收278？？🙄

睇我熊軍一掌擊退你班傻牛

走左未

臨收市劇本般既大棍上,同上星期五一模一樣
不過聽日未必有今日高開300咁勁
我估150-200最大可能

ALL IN 恆生銀行

286

買親牛都輸
打死多我一次等我以後唔買牛牛

無買

到底貿易戰係deal定no deal
中美都成個女人咁

恆指call 左40萬股

無1蚊唔走

起碼10$啦

DEAL就唔使講,實裂口高開1000點
但即使無DEAL既好消息,只要無唔DEAL既壞消息
高開100-200無乜問題

嘩 真唔真

唔知我隻牛牛死唔死今次

我開雙邊
無敵

我無

我仲入左5皮野7200

下午妹市都繼續雙開
新玩法

夜期好快轉燈倒升

有冇巴打知證卷行黎講買賣股票恆期個d邊間抵玩d

你每次啲留言好似都係燈緊牛咁, 但個市又不停爆上去

*牛軍

你有一份HKD50現金獎賞等你拎（可提取現金）
股票here

牛牛就嚟可以畫圖

Event收到幾千蚊尾數又有錢買極熊

請食甜品

港女聽日280先

去緊重慶大廈請朋友食飯

我又死牛

噤快手

我又要食

其實呢個時候入熊都幾危 如果林奠呢兩日突然出嚟話, 因應區選民意, 肯開獨立調查委員會, 甚至加埋特赦部分case, 真係唔敢想像大户會殺上幾多...

1000點

係,只要唔貪心唔入極近牛,呢個位入牛係無得輸

有近牛咩

收嗲啦, 1日之間 個個話買牛 痴撚線

上次9月撤回嗰陣 就係挟左成千點

牛軍集中地買牛有咩錯
叫人收嗲

東方財經

內地官方媒體報道，中美將很快達成首階段貿易協議。
官媒周一(25日)表示，根據與中國政府關係密切的專家說法，中美將很快達成首階段貿易協議，且中國亦承諾，將持續與美國進行第二階段、甚至第三階段的貿易協議談判。

高開400

今日咪升左囉

好唔慣
每次大升總有堆生面口牛軍入佐來，然後好快又潛哂

其實耐唔耐都會有1.2個走入嚟出聲 有好多都見我地牛軍玩同跟隊

係咪講緊我

唔係啦
我認得你㗎
希快啲搵到工啦

我記得有個入黎話我講成日有大户派平牛

牛 G E L 牛 牛 哈